波蘭諾貝爾和平奬得主華里沙：願赴港支持民主抗爭

一個歷史上咁猛料既人都會黎香港
但咁老千祈唔好食tg

怕香港人善忘嘅，推行動post 啦
想聲援理大手足嘅，推行動post 啦
和理非嘅，推行動post 啦
勇武嘅，推行動 post 啦

呢個係行動post，星期三晚，我地聚首商場，以和理非聲援理大手足

Respect

入到境先啦

呢 D 人只可以係文明社會入議會抗爭
香港呢個需要文武兼備，智勇雙全既條件，佢地未必發揮實力

就算唔計佢嘅歷史地位
人地係前總統喎
拒絕入境即係得罪全波蘭人

咁又點？
港共呢家咩都唔驚啦

嘩！華里沙幾多歲？佢四五十年前已經出名！

得罪全世界都未驚過啦，港共就快變義和團

push

快d黎，港共夠膽就拒絕

直接送中

唔知點解睇到個報導,有啲激動,連柏林圍牆,連蘇聯都會有倒下的一天, 支共總會有一日倒台, 好希望呢日好快到大家要堅持住

多謝你呀

支共大不了再次鐵莫治國

推

嚟啦

Thanks

推翻蘇聯嗰嗰？

前團結工會領導人

我唔忍心見到d手足被殺被打被姦，仲要等咁多年先可以報仇

再之前唔記得邊個台同佢做左個特輯 睇到好感動

最好就唔比佢入境
到時又有國際文宣

有無國際線手足叫佢真係黎香港教下路
屌你老味 罷工都難到閪咁

大家支持住
唔好停

呢啲人黎係香港嘅榮幸

佢地之前係對抗波蘭共產黨, 波共攻府試過開機關槍射殺抗爭者嫁

呢個真
但關乎民族性同奴性
香港真係好難搞

可唔可以教下我地開工會

唉 提起罷工就心灰意冷

老實講罷工真係要有工會

細個睇新聞覺得佢好勁
波共都冇佢符
對比香港左膠泛民

工會個程序都要搞三個月 蚊都訓
利伸：入左廣告界channel 睇過

波蘭人

可唔可以教我地點屌醒唔係罷工既人

東歐鐵幕之下嘅政權有幾文明 佢成功之前10年波共先武力鎮壓過示威 當年一個唔好彩嘅話就會好似捷克或者匈牙利咁比波共/蘇聯坦克碾死

蘭字
波蘭荷蘭烏克蘭

屌, 幾十年前已好響

無記錯之前都有個諾貝爾獎和平獎得主黎過香港

Push

真係難得聽到有人對香港有信心

應該話係掀起序幕既人
歷史地位極高

熱烈歡迎黎香港

好似好威咁

感動兼崇拜，佢黎的話想接佢機

好出名架
團結公會大佬
唔係搞民主化咁簡單
係成功搞到民主化

中共一定唔會比佢入境

岩。民主未來到前，體制外既力量好重要。

need help

雖然咁講好仆街，但如果幫狗唔知佢來頭請佢食椒同 TG 後果會點

我估要經歷一段更黑暗的日子先到達成

慈禧先係，同八國宣戰

真係唔驚就唔洗對住條人權及民主法係度吠啦

華里沙幾時變左議會抗爭

明明係史上搞地下工會推翻暴政最有代表性人物

你覺得香港政府會驚咩
佢地吠純粹做下樣

咁你嘅心態要改變，革命唔係一年半載就可以成功嘅事嚟

歷史真係好殘酷 但又好有希望
香港人就係香港嘅希望

外國勢力

唔好講到香港好特別咁
各個地方爭取民主從來都唔係咁易

佢年紀唔輕.....

一直都係講要成功罷工
一係就有個好有名氣嘅人帶頭
一係就起大大小小嘅公會再一齊罷
咁唔想有大台 就只可以慢慢等

佢淨係對人權法吠喎，仲要連續吠幾日，一日幾次，仲唔係驚？
證明佢好驚外國勢力

唉屌，當件事係發生係身邊嘅人身上，就唔係咁易

後生過李柱銘，基辛格啦

我好明白，經歷過呢幾個月
我都想喺光復香港之後繼續幫世界各地比極權打壓嘅人
even I am nobody

波蘭
成個華約收皮就係由佢開始

thx

等間好似段王爺食完入廠就大撚獲

安西教練，我想打波

Tui

痴撚線，放眼世界，明明香港先係抗爭溫室

全港各界不分藍黃反林鄭大遊行

人地可能黎視察完之後發覺港豬無得救跟住撘飛機走

咪囉以為掟個火魔法就真係暴徒咩
Bb班咋

中共愈唔驚
推倒佢既一日就愈有望

希望攬炒巴組織到佢嚟香港

唔好成日以前以前
當佢以前整炸彈、暗殺，好似 rambo 一條友推翻暴政係一件事，而家係另一件
你冇可能要佢而家教你整炸彈、暗殺，好似 rambo 一條友，用同一個方法推翻暴政

呢個 10/10

唔好啦 驚佢有危險

勇已經係剛剛起步，智就更加跑慢人地幾倍

我地明明係最有本錢玩和理非，就係當年大台做得唔夠先搞到今日要勇武主導

我地係世界其中一個經濟春袋，停市半個月傷害大過燒哂半區狗屋

經濟攬炒一樣可以用勇手段

反共

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 強姦 輪姦 因姦成孕

老人家教下路

Welcome, 多謝

有無可能組織到一次過幾個和平獎嘅人黎香港 之前有個Rebecca Johnson 直頭上過前線，應該一次過請佢地幾個黎keep住為示威者陣營正名化同國際化，如果港共唔畀佢地入境就再做多次外交風波

有得諗呀

我冇講過佢果套可以照辦煮碗搬落香港度 波蘭同香港咁唔同 我只係覺得你講到當年佢好似係入政制改革類飯民咁係幾唔公平 佢推翻波共之前坐過唔少政治監 玩地下組織 connect抗共力量 罷工威脅攬炒 冇一樣係制度內做㗎大佬

班高官柒頭已經預咗啦
最驚係中共啫

波蘭捷克匈牙利呢啲東歐國家
先係抗爭始祖呀
佢哋燒蘇聯坦克嗰陣我老竇都未出世

點會預咗，預咗就唔會區選敗到咁，佢哋一直真心覺得我哋搞唔成

講大話講到呃埋自己

和理非手段做到一定優先，風險成本低

團結工會好似都係非暴力抗爭, 應該都只係同警察衝突時掟下雞尾酒咁, 同暴力革命黨爭好遠下話

睇咗人哋cv先啦

佢入唔入到境都係世界頭條

下下睇 CV 咁唔好鬧林鄭月娥，人地年年考第一，佢一定岩晒

yes